做過旅遊書，你問我答

見到近排旅遊書咁多話題，開個post講下

邊間出版社就唔講啦，係香港數一數二最多人買嘅旅遊書

每次出書時間表好趕，只有兩三個月就要做好一本書，好多時寫緊書就要開始搵下本書嘅景點，所以如果part到個hea同事，成本書就質素注定差

本身我對旅遊好有興趣，一開始真心想做好每本書，但原來做得多又比美術部diu，同事又唔想同你一齊顛，所以之後都愈做愈無火......但求無錯就算

最可怕係公司內有長年係度嘅老屎忽，同埋返工似返學黃馬褂，就算做得點好都係無人理，所以我已經早走早著啦

好唔好搵先

咪又係萬幾蚊，但最慘係做耐咗人工都唔高得去邊

做過旅行社走去做有冇so?

d地點點揀出黎？

應該都有幫助，最重要係寫野OK，對旅遊有熱誠！

都離唔開睇blog(當地人介紹)、新聞(最新開幕)，有時如果同旅遊局合作，就會由佢地個邊介紹下

不過做到後期個市唔好，上司可能會叫記者問人拎發相，就咁寫稿，咁樣寫出黎一定係伏

建唔建議大家跟旅遊書去旅行？

點入行？

Fresh grad 無相關經驗點入行？
人工點？
我好有興趣